點解無人叫黑社會做警察？

有咩分別？

一個有牌 一個冇牌

你講叫黑社會做警察
定係叫黑社會去做警察

有咩分別？

老虎logo
風林火山

係兩個唔同字頭

咁你會唔會叫你屋企隻狗做警察？

我叫佢做近平

唔好影衰黑社會咁為大職業，
毛澤東仲係條精蟲已有黑社會在中國，

因為老細唔同所以名唔同，但兩個組織性質相似，就係維護利益

堂口唔同

無人話唔可以？

我隻狗本來叫PoPo，為咗唔想影衰隻狗，搞到要改名

所以你宜加可以做嘅就係 一齊呼籲:

總知唔好投九東第4,5位呀
九東贏盡得3席，唔好投錯！
傳統泛民 + 國際線 + 本土 (3席)
DQ者自有Plan B
排第四、五不是取代Plan B的理由，請尊重民意！初選機制只是參選人自行決定與選民無say?